其實啲所謂ABC BBC英文都唔算好好

今日同女神去cafe
無端端有個所謂abc男性朋友打畀佢, 傾傾下話佢都喺附近, 跟住走咗過嚟
我自我介紹叫Robert, 條友唔知做乜9話hi Bob, 我心諗下, Robert同Bob都差好遠下
不過廢事女神嬲先冇即場笑7佢
and than女神insure咗係我埋單後就跟佢走咗
咁嘅讀屎片ABC想媾我女神, 睇死佢做一世兵

唔好假膠好無...hi bros有咩好玩呀...唔好撚化D連仔, 秒撚左你先

well

ching dpost 好entertaining 10/10

So true man
ABC is too on9

So true lor, never knew a pig could type omg 1/10

去 cafe 識唔識睇 english menu ?

Sick ball ar bob ching

利哥重未出現好失望

三人同枱犯限聚令

and than?
Then?

this, this, thank

收聲啦

佢當你兵咋

Oh well

呢d abc通常去高級餐廳比個餐牌佢睇就露曬底

yes..

有人like